Проект "Car" на Unity3D. Проект содержит одну сцену. Сцена представляет собой пустыню, в кадре видно машину и рекламный баннер с изображением. При запуске сцены машина начинает медленно двигаться и уезжает за область видимости камеры. Добавлен аудиофайл со звуком мотора.